{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010677",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 국제파크장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後1時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 ご予約の際、必ずチェックイン及びチェックアウト時間をご確認ください。 宿泊料金は2人入室を基準に策定され、特殊客室の場合、直接入室人数の確認が必要です。 1人追加時には追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、もし身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 夜間は騒音に注意してください。 客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後1時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準に策定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "1人追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超えると追加料金が自動的に請求されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、もし身分証明書を持参しない場合は入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 403
    }
}